有無人呢排個心跳得好勁

如題
呢排就訓個時都feel到心跳好清楚，個種感覺好唔舒服，成日搞到訓唔著
禁落心口又好似少少痛，透氣又無咁順
唔係有咩事掛

你係咪成日好夜瞓 作息極度唔定時

樓主下世小心啲

1-2點訓算唔算夜

同呢排濕度高血壓低有冇關係

利申： 唔識不過同樓主情況一樣維持左幾日

氣壓低*

呢個情況好似叫心悸 你係咪長期訓唔夠呀

除咗咁樣仲有咩病徵

我都有,臨訓前去廁所個陣最勁,個心跳聲好清楚,以前都冇試過

一模一樣.
呢排我每晚3, 4點先訓. 5點先訓得著

太夜瞓,休息唔夠

我都係啊 呢排成日訓到凌晨又醒咗陣先訓返
唔知點解個人好似好hyper咁

同我一樣
但我keep住痛左廿幾日
長期夜訓+食宵夜

同你一樣
又係夜晚就訓嗰陣個心成日跳得好勁

一樣呀！前排嚇到長戴Apple Watch嚟瞓睇Heart Rate

會唔會係唔夠訓同埋精神太緊張？？

帶得口罩多

same原來唔止我一個 前排去捐血姑娘仲話我高血壓

晚晚都頭痛 唔知咩事

心悸 心臟隱疾嘅徵兆

大家精神壓力都好大

有 夜晚又瞓唔到

我都係呀 feel到個心跳得好大力 又好似有嘢壓住個心咁

我呢排都係 可能唔夠訓
返工就咁坐係到都心跳到有啲暈

壓力大，焦慮

係咪食太多糖 成日癱喺張床唔郁 少飲水

我反而係一好得閒冇嘢做緊果陣就會跳得好快好大聲 同埋成日好想深呼吸 但如果係瞓緊覺/瞓醒/煲緊劇 好focus喺第度嘅話就唔會有呢啲情況 我有諗過係咪我太panic

本食鍾意食糖，呢排無出去所以都少郁，水就反而飲好多

你係咪有咗鍾意嘅人咋

原來都有唔少人咁樣
其實係咪肺炎搞到精神緊張先咁

飲太多咖啡就會

抑鬱焦慮。

心口同對上唔舒服

我係一瞓底就心跳變快同有少少抖唔到氣
但坐番起身就冇事

Diu我都係咁呢幾日....
無啦啦個心痛幾下
之後又冇事
係咁Loop

係咪呢排有疫情壓力大呀...
利申個心就係多左條神經線要食藥做手術架...

有冇醫學專家可以解釋下？

我都係搞到好難瞓得著

可能心律不正 睇醫生做心電圖睇下

跳得慢左(apple watch data)
戴口罩之後呼吸次數少咗

過度呼吸

聽落去幾似自律神經失調，休息多d，個人放鬆下，冇事ge。
如果你後生個話心臟好少會出事，除非家族遺傳。

我都有但 依加冇事 呼吸難 似鼻塞

我覺得係焦慮搞到咁
自己都係
仲要好易醒
有時一 兩個鐘醒一次

唔好試個個咩自我測肺炎 深呼吸 我沖完熱水涼 測左兩次 差d暈低 唔好亂試

我就係咁

原來不只我一個
應該係大家都好大壓力

我都係咁 check心跳速度同血含氧都正常

我前幾日都係咁
心跳好快，呼吸好似有啲阻礙咁
再加keep住好肚餓，每日至少四餐
唔知關唔關三四點先瞓事，但又會瞓到一兩點，計返明明都瞓夠8粒鐘

我呢幾日都係咁
不停google search心肌炎

懷疑係戴得口罩多
呼吸用力咗或者唔夠氧到

我同你一樣3-4點訓都係咁 1點訓之後記冇事 夠鐘訓啦

我都系，尼排夜左訓 又勁晏先起身
作息時間變咗好多 成日夜晚會feel到個心跳
（以前都冇）

Wfh無帶罩。有呢個情況。有時3、4點先訓，可能關事。

我都係咁

會點

睇完醫生入黎支持下第一個零售企業工會

今日香港第一個零售界別”企業”工會，H&M香港員工工會正式成立！

係咪近排轉天氣

無汗肺炎 RAP

前排少運動會心跳加速同飆冷汗
定時做返運動就好咗好多

我都係 瞓瞓吓覺突然間意識到自己個心係咁跳

如果你太在意呢件事，不斷咁諗，反而會令自己更加神經緊張
所以最好ge辦法就係放鬆，搵第二d野做，唔好成日諗自己好唔舒服
不過當然都要睇下你身體狀況係咩，如果你百幾kg咁你都係直接鏟去醫院睇下

我都係呀 點算好

我都係

你跳除左快有冇不規律先？
如果淨係快應該冇咩事
可以dl心跳app check下快到幾多

有冇人feel到個心跳得大力咗

原來咁多巴打都係咁
係咪因為太夜訓

你依個係因為驚所以咁 我上星期就係跳得好勁
訓唔到 見到架白車突然驚恐症發作咁
以為自己要心臟病發死
最近同朋友傾完 睇個肺炎睇得輕鬆啲就會冇事
你應該身體冇病 係純粹好擔心

呢個應該係早搏

我都有。。。

我呀！

我長期都心悸，因為個人太大壓力，樓主可能都係咁

Home office 得多好多人都係咁

一樣
呢幾年都好夜瞓 瞓落床耳仔會聽到好大聲好清楚嘅心跳聲久唔久就咁

我尋晚係，五六點都未訓到，個心肺個位好似塞下塞下咁。
心諗係咪武肺，仲上網睇病徵。

Home office 太得閒無點郁？食完嘢嘅能量精力朝早都未用哂，夜晚梗係hyper

原來咁多人都係咁

我之前都好勁
個陣嚇到我即刻入醫院check
連醫生都話我可能個期壓力大，加訓得唔夠
因為掛埋部機check心
都無乜事 正常
放鬆啲 補番足睡眠就無事

個心隔離近手臂位細細舊嘢咁銀住銀住 好驚肺炎

有冇人成日都覺得好似好焗 呼吸唔順咁（冇戴口罩個時）

一樣
我症狀係日中無事
夜晚一訓落床就黎料
心跳大力左+呼吸好似有d困難
要用好耐先訓得入眼

2日前開始係咁 平時健康 無病痛
其實會唔會係長期帶口罩引致
驚驚地
有無醫學專家解釋下
神奇地方係日中完全無野
係夜晚訓落床好似就死咁

我呢個星期都係咁

我都係咁，中哂

壓力大遮

me too，呢個星期先係咁

屌我都係 個心又同樓主一樣 但無痛 抖氣正常

如果改善完生活習慣之後都係咁 又冇乜家族病 可能係啱啱開始出現焦慮症症狀 利申兩年前開始出現症狀 同埋而家疫情搞到壓力大 更加容易有呢啲問題

Same

我都係咁樣
突然間有一日個心跳得好快 係規律嗰隻
好似成日抖唔到氣咁
仲要維持成晚 第二朝起身瞓醒返工又再跳過
跟住去咗醫院檢查 又照心電圖嗰啲
醫生話解釋唔到
依家每隔一排又會個心跳得好快

跟住又會好難瞓得著
好少聲/少少光會嘈醒

我係咪就黎死

已經持續左一個星期，平時無乜野事，一訓上床到打側瞓就會feel到Bob bob跳，唔快但好重咁，訓又訓唔到，訓到又好易醒，少少醒都嚇醒左咁。

我都係，夜晚就黎料

可能係心火盛
會唔會食極嘢都好肚餓 又口乾
最好活動下筋骨 買杯廿四味飲下

少少聲

我一年半前已經係咁 夜訓 作息時間差 壓力大就會

長期帶口罩 二氧化碳中毒？
鳩估

咁撚多人心悸 睇黎大家都好大壓力 作息又唔好

以前好怕返學嗰陣訓之前係咁，嗰陣懷疑自己焦慮症，唔知你地係咪咁

係咪唔夠訓同緊張

香港濕凍

屌我都係！！！！
呢排先係咁
出街就冇事
係屋企一靜落來就會
ho kwan yiu呀！！！！！！

我想講呢，係屋但開冷氣閂好窗，個心跳就正常返。

大家都可以試吓

原來個個都係咁，我以為得我一個

lm

我都會
特別係就黎瞓著果刻

我係
成日係屋企開會好緊張
同埋屋企個工作環境唔太好

試過，驗完一大輪醫生話我食滯左

一模一樣 我係呢幾日都咁

焦慮 夜訓 熬夜

日日戴著口罩行樓梯 行完唔止心跳快 就黎透唔到氣添

同樓豬一樣 走去睇醫生點知係焦慮症

心跳跳到屎忽都feel到係咩病

帝王引擎

試過連續5日加埋瞓得4-5個鍾， 中途一肚餓係會心跳加速同埋暈暈地，真係不可一不可再

利申一樣有樓主所講嘅 前幾日4點瞓 超傷 所以宜家努力早返啲

屌我都係
同埋呢排忍尿之後去廁所
個心會跳得勁大力

除咗心跳快咗呢個
最近仲會一瞓低就好似feel到地震咁
個腦勁wing

睇來肺炎搞到大家都好大壓力
你有壓力，我有壓力

成日好似透唔到氣咁

中晒！原來咁多人都係咁

渣ga

以為自己中左武漢肺炎

咁啫係要點樣先冇咁辛苦我一分心做其他嘢就冇事 但一focus喺自己呼吸/mon post就好撚勁 成日想深呼吸

呢排睡覺發夢成日都聽到自己個帝王引擎

我都係 但唔知咩事
心率長期喺100左右 有時會無啦啦停咗心跳 過多兩秒先再跳翻 但就慢成幾倍 好似跳下又停下咁
真係無啦啦停咗心跳 嚇撚死我 以為自己要猝死
有時又會feel到個心跳得好勁 瞓喺度都feel到佢跳曬舞咁
我心口又冇痛 但成日好似抖唔到氣咁 尤其係近排戴口罩 我戴咗陣就開始氣喘
同埋個人成日都浮下浮下咁 會突然間冇咗重心 但係過幾秒又冇事

利申 上個禮拜因為無啦啦暈低咗就去咗醫院check
Check咗又冇事 所以我都唔知自己究竟做乜

有冇試吓多啲深呼吸，唞大氣 會好dd

我呢排無野做每日有15個鐘攤喺床 少飲水成日口痕食糖 覺得呼吸困難點解會咁嘅

我都係 一訓覺就會 之後訓唔著玩手機又冇事 放低手機諗住訓覺又出現返

我係啊

焦慮症果啲都會
利申焦慮症

屌原來咁多人都係咁

近呢一個星期開始心口位間唔中會有啲痛，感覺係好似有啲重野壓住個胸咁，同埋每次痛嘅時侯喉嚨位都好似有啲野塞住，作嘔作悶咁，但又唔係真係想嘔

到琴晚真係好唔舒服，加上隻左手有啲麻，驚驚地就走咗去醫院check
做哂ECG， xray，blood test但醫生話冇乜異常

同問天氣一轉潮濕就會咁 硬係難呼吸啲咁 利申冇武肺啊 以前已經係咁

我都係一出街就冇事
喺屋企就會咁樣

留名 有相同問題
利申11點幾已經係床 但而家都瞓唔到

好大機會係壓力/焦慮

暈低係完全冇晒知覺定係驚到眼前發白睇唔到野？

大概幾快？150內？

重點唔係夜訓，係作息唔定時
習慣下就冇事

屌我都係
個心好唔舒服

我都係咁，仲加埋手震

做吓冥想

屌
同埋一瞓落床就好似透唔倒氣咁

係真
濕度高透啖氣都辛苦d

原來咁多人都一樣情況

我都一樣 晚晚都夜瞓 有時仲會去到朝早先瞓
唔知關唔關事
凌晨 睇睇下手機
突然心速加速 又大聲又大力
好恐怖 唔知咩事
仲會覺得有啲抖唔到氣 好焗好辛苦
依家瞓係床到唔敢打側瞓 驚壓到個心

中曬

一樣
返shift
成日臨瞓心跳得勁快
作息極度唔定時
好多時都訓得少少 要日頭補眠
成日發清醒夢
訓幾耐都好似冇訓過咁
再加上腸胃極差
咁樣返落去 命都應該短幾年

完全冇曬知覺
醒翻之後暈撚到仆街 仲要失曬憶咁 唔記得自己喺邊 唔記得自己叫咩名 唔記得自己有冇老豆老母
我好似暈咗差唔多半個鐘先醒翻

之前試過
其實控制好呼吸就搞掂

你似驚恐症喎

有冇咁多人都係咁

+1

你地有咩減壓方法？
屋企人係咁可以點幫佢？

我維持左幾個月
冇啦啦都會心跳加速 自己度大約120下
同埋會冇啦啦抖唔到氣咁

吓 但我冇驚啲咩喎

一模一樣 跳到好大力好嘈

心悸可能係心臟嘅病徵黎，當然都有可能係壓力等等原因引致。
上年我都以為係太大壓力，又飲勁多咖啡搞到個心跳得勁快
最後去睇醫生先知係有個天生嘅病，好似樓上巴打講咁樣，個心多咗條神經，要做手術燒熔佢。

引致心悸有好多原因，強烈建議巴打們去睇一睇醫生照個心電圖驗個血去排除一啲基本嘅病先，買個安心。最簡單落樓下政府街症就有得驗，幾十蚊就ok

希望大家身體健康，康復香港。

我反而係脈搏好弱 check 過心電圖 醫生有話正常 但明顯個pulse 係比其他人矮係咪個心唔夠力

求教 點樣控制

唔好比自己過度呼吸，因為你一吸多左，心跳就會加速，之後又覺得自己唔夠氣，愈吸愈多，最後個人會勁頭暈，手腳出哂汗同麻木左咁 心跳快到仆街

Oh姐係就算好想深呼吸果陣就唔好吸太多？

睇你係咪真係缺氧先 （通常都唔會係）

其實好多時都係因為精神緊張而導致自己覺得唔夠氣

係呀 我一唔諗佢就即刻冇事 瞓覺最放鬆果陣都唔會唔舒服 但平日嘅話我就唔知點樣控制

一feel到嘅時候咪慢慢吸氣 之後閉氣再慢慢呼氣。
一分鐘重複3-4次到，所以要做得好慢，之後就無事了。
其實最緊要個人唔好咁大壓力姐

我同你情況完全一樣 都係左手發麻
近呢個星期係夜晚係床會胸口壓住痛 同埋有種氣短胸悶

我都係呀 一諗起就開始呼吸困難咁

+1

好驚

你有早搏呀
不過冇嚴重落去應該冇事

Ching可以dl app度心跳，都幾準架

唯有試吓做其他野分下心

我都係，但只有心理果種不安，冇其他生理不適

個心跳得比之前大力左，但又冇話好快，心率比之前快左10下左右

一樣，心跳快心悶成日無精神頭暈出冷汗腳浮浮以為血糖低，睇完醫生Check曬又話無事

上次突然心跳加速全身發冷，直頭爭啲暈低，去完醫院檢查血壓心電圖抽血都話冇問題
利申作息唔定時，但幾十年未試過咁

心律不正 搵心臟科睇

呢排都有呢個問題。有時候訓教個陣覺得心跳力度大到成個心臟凸左出黎

載吓個24小時心跳監測睇吓啦
就咁自己感覺有時唔係好準
去醫院睇吓啦

me too

都係唔好啦 今晚開始要去返1點準時回到家中的床

除咗心跳勁咗
呢兩日喉嚨有時好痕
一日可能隔幾個鐘咳一下半下
但戴住口罩時出現咁嘅情況比較多
冇戴又唔覺

冇發燒、冇痰
間中有少少作肚痛

我自己覺得唔似有事
但有啲驚

你應該都就嚟.....

如果係心理上應該焦慮問題
呼吸下新鮮空氣放鬆下自己就解決到
長期都係咁應該有焦慮症
建議睇下醫生

100-110咁上下
我記得醫生話係正常range
但我一路以嚟都係keep住70-80

我嗰時都係咁 夜晚係床就開始黎料
係咁聽到個心跳得好大聲
唔敢訓覺 驚一訓就唔識醒死撚左
又想嘔又暈
之後頂唔撚順去睇醫生
Check甲狀腺同心
又話冇事
最終話我驚恐症
但睇完醫生之後就冇事了
心理問題
知道唔係心臟病就安心哂

完全係自己嚇自己
所以建議大家去睇醫生

我呢排都有 同埋訓我好差 搞到遲起身 之後又遲訓 惡性循環

以前試過
不過係o係屋企

有機會心律不正

同樣 會痛添

多訓，散下步，飲多d水

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站
。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

屌我又係咁 又唔係真係想嘔 但又好似有野係個食道跳緊咁 jm9

醫生求其比咗啲消炎止痛同埋氣管擴張藥我
好驚有日訓訓吓死撚咗

夜晚瞓瞓吓覺扎醒嗰陣就會！心跳勁快跳得好強。以為得我一個有有冇人知咩事

有冇人近排仲係咁？

原來咁多人都係尤其夜晚 跳到個腹動脈都跳埋一份

次次睇個心率都比正常人低
大概45-58bpm
經常肚痛 一係食好多 一係食唔落